溫故知新 唔想運動輸既就入黎

唔需要fc
睇片啦

我唔講太多
希望記住天琦講過既野
兄弟爬山
不割不分
我地而家係要同香港政府攬炒
唔需要再講咩民意
我地一早已經比人認定左係暴徒做乜都錯
只要香港玩完 我地先有將來

推

謝推

推啦屌

8.18當日可以順便整「罷工」問卷 [幫手推比民陣睇]

感謝各位

溫故知新

「我地而家係要同香港政府攬炒」
試詳說明之

「唔需要再講咩民意」
咁即係成個香港係得你一個有份？

「我地一早已經比人認定左係暴徒做乜都錯」
失敗論？

「只要香港玩完 我地先有將來」
你啲因果關係係點黎？

[另外順便講一講
［size=5][/size=5]

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

希望各位仲記得2014年點解輸
仲要輸得咁徹底
We will be back
我地2019 back左啦
但運動而家同2014年運動個結尾係一樣
下次back唔知又係幾時

文革2.0你都講得出

點解講唔出